廢老點解咁冇教養就係因為當年佢哋啲老母去晒做慰安婦因此缺乏家教

老飛認同

老R認同

agger

屌你 終於講返人話

納dee將死 其言也善

駁唔到

可唔可以唔好拎慰安婦嚟講笑

尊重啲 唔好攞呢啲野講笑

雖然好笑，但老衲講事實

勇仔認同

納dee好波

大日軍帝國軍係唔會做呢啲事，係支那妓女屈我地嘅皇軍

係支那女人自動送上門

老施認同

完全駁唔到